一個冇好奇心既人 是否皮已收？

由細到大 我對周圍既野都唔好奇 覺得理所當然
覺得佢地既存在係好自然 咩都唔會去問 淨係活係自己世界度
到左而家大個先知好奇心有幾重要 可以比其他人識更多野
周圍既人不斷進步緊 但我就好似原地踏步一樣
簡單例如講認路咁 我到而家都認唔到路 除非係有人帶我行過一次或者係去返工返學既路
咁我就只會認住呢條路 途中經過d咩我都唔會去理 就算我刻意去記係腦度 個腦都會自然忘記左佢
因為潛意識覺得呢樣野冇用
假如我同一班人去旅行 我好奇心係唔會發作 返到HK我都冇野同人分享到
但同我去果班人就會睇到好多我睇唔到野 甚至知道下次應該再去同一個地方要做咩要點行
講住咁多先

開呢個post 已經係有好奇心

多謝你
不過我有自知之明

唉 我都覺..人去旅行我去旅行 但人地就可以侃侃而談其實一句到尾都係內向 就算好奇都可能係自己個心裡面已經set好左 根本唔會想講出黎